疫苗的開發和部署將影響到地球上的每一個人。 你在參加疫苗試驗嗎? 你在運行一個嗎? 我們很想聽聽。 |作者:Caroline Chen, Ryan Gabrielson和Isaac Arnsdorf | 2020年9月17日|ProPublica 
 我當時相信，現在我更加相信，一個崛起的中國不僅對中國，而且對美國和世界其他地區都是一種難以置信的積極發展。 特朗普最受歡迎的YouTube廣告是一堆被篡改的視頻|格倫·凱斯勒，梅格·凱利| 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 其中一些是通過收購實現的——2016年Red Ventures收購了Bankrate，後者擁有包括The Points Guy在內的網站，並在2019年收購了Healthline和HigherEducation——還有一些是通過內部開發實現的。 “幫助人們發現信息”:Red Ventures如何成長為一個巨大的公司 
 其餘的花在人事、運營和維護以及研發等方面。 特朗普的ABC新聞市政廳:四個匹諾曹，一遍又一遍地|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 到目前為止，市場機制基本上把高風險發展的後果社會化了。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 第二份文件的標題是:“岡比亞重生:從獨裁向民主和發展過渡的憲章”。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 在男子更公平參與的家庭中，兒童表現出更好的健康和發展。 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 民主黨甚至贏得了傳統上屬於共和黨的中西部選區，這對共和黨來說是一個可怕的進展。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 在一個偏遠的地方，幾乎沒有經濟發展的手段，布羅巴人把這種身份培養成了他們的優勢。 喜馬拉雅隱秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 儘管該國在大多數國際發展指數中排名墊底，但衝突仍籠罩在混亂之中。 年度最被遺忘的人道主義危機|Nina Strochlic | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 這是性格的發展，是理智和精神的勝利，我一直在努力表達。” 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 整個目的是通過表現品格的最高要素來確保品格的發展。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 既然瓊斯的肥皂能讓皮膚保持年輕和健康，促進美麗的發展，為什麼還要使用危險的化妝品呢? 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 消除妨礙企業發展和利用外資的障礙。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 約翰·巴蒂斯特·羅比內教導說，所有的存在形式都是從一個單一的創造原因逐步發展起來的。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)